12月八日 和理非港島 勇武多區

認同就推

勇武絕對唔好去港島

唔係就變預約拘捕啦

勇武絕對唔好去港島
港島交比和理非

唔係話8號冇回應9號先搞佢老母咩

其實係
勇武其他區做嘢俾和理非行

至少勇武唔好入港島先
呢樣先係最重要

港島交比和理非

pp

Agree

ppp

唔想喺港島見到勇武

勇武未戴裝咪和理非 你咪當勇武係白痴仔
唔好再分化
和勇一家呀

應該講: 128 港島手足們唔好主動出擊 保持和理非
唔係講勇武唔出嚟

如果想勇武就唔好入港島
係咪咁難明？

勇武全部可以係和理非
但和理非極少數可以轉為勇武
明未？

咁如果有手足想勇武
咪唔好去港島
就係咁簡單
點解冇人明

okok 我誤解
128 維園見

推

又分化

勇武最需要和理非cover
拉

樓主意思其實係唔好主動出擊裝修姐

乜撚都分化
提醒都分化

本來勇武同和理非就有本質上嘅分別
和勇不分簡直係搞笑

幾時見過和理非可以全部化成勇武
但勇武係可以完全化成和理非
所以邊有可能完全不分

承認大部分和理非行動力極低未

拉乜撚
推

p

就算係行為和理非
都要預班狗喺灣仔黨鐵站至修頓截人
仲有狗總至pp一段

佢地實會痴唔知邊條線鳩拉同引戰

但完全唔構成勇武去港島嘅理由
和理非被捕最多48
勇武被捕最多10年

我指去港島要忍得住道氣
去其他地方就各自表述

6個月連登仔仲未認清「勇武係心態」。

勇武仔想遊下行係咪唔撚比先

好心下次講「勇武行為係港島區外」啦

入得去就要小心d

唔勇武=和理非
點解咁都要解釋

白撚痴人哋一律當你曱甴打

jm9

拉

ching why不推文

12.8 維園見
Airdrop
派傳單
連儂牆
全部要人

港島要和理非

勇武除裝咪和理非

上面解釋左十次
唔想再解釋

置頂埋都唔睇

如果和理非俾人搞勇武可以幫手解救

咁用字都係清楚啲好啲既

我都贊成「勇武係心態」
心態要be water呀

8號黑警已經搞你老母
一定放tg

認真講
唔需要
寧願和理非被捕
好過勇武被捕

48小時同10年嘅分別
所以勇武絕對要轉為地下行動
唔需要再保護和理非

agger

全世界去港島 不分和勇
200萬人到咗先散

救命

解釋左好多次
自己追

和勇不分 只有手足

128

警力會去哂其他區捉勇武 還掂個遊行係和理非 唔會發生咩事
起行動之前透露自己要做乜真係好on9
又話要地下化 依家又講公開講自己會做乜 邊有你咁誠實

on9
勇武冇和理非cover
街邊d藍屍都抓得住你地啦
拉

勇武化身和理非一齊遊行啦，人數好重要

呢種心態真係最黑人憎
解救你既下場就係被人拉返狗署毒打
面臨10年既刑期
而你呢？淨係講對唔住，話好嬲啲狗
大家都係平等 你話你有包袱只可以做和理非
咁解救你個個無咩？
就算無gear都好 大家都應該要有勇武既心態
當日最好就無事發生 不過大家都應該學識保護自己
無人奉旨保護你

唔想再解釋
講左十次都有
你真係當勇武係on9
冇思巧能力
重狗咪自己執生

唔明救和理非做咩

無錯
和理非係盾
和理非保護勇武
和理非唔洗驚被拉

我覺得簡單啲嚟講就係自私

128要人呀 勇武冇裝就係和理非

著名五毛玉蝴蝶咁快就想出黎打散遊行人數喇
拉

港島真係不利勇武
認同港島要和理非
勇武自行組隊，想18區開花就開花，做番和理非去港島又得。

Push

屌你都on9

勇武唔勇武咪去做和理非
你條死左膠即刻死全家啦屌

pppp

推呀

終於有人明

交比我地啦，
你地兩個大封一條路

我地用2萬人封一條路

100萬人封晒成條遊行路線啦

PolyU外的和理非為咗救勇武
一撚樣架咋
拉得仲多呀

我意思係話嗰啲抱住勇武會嚟救自己既心態既和理非
根本所有人都要有勇武既覺悟

push

兩睇啦
另一極端Condom文化咪一撚樣衰
凡事取平衡咪撚咁極端

成堆教條飛出黎要人死跟只會令個運動冇人想搞

屌你老母 冇和理非 勇武有咩掩護 落過場未

地下行動呀
點和理非呀

屌你真係未落過場 一大班廢老報串

和勇不分
各有各做就得啦

大家小心便衣跟尾狗就得啦

呢啲就另一個topic啦 我無講過另一邊無問題
只係回應緊我最初覆個個巴打既講法好有問題咋喎

5分鐘內
你真係唔識㗎喎

販民和理非是饅頭派人

Ok 留名等binc

bin乜撚？

on9一個

push 爆

勇武去港島等於送頭

認同

我覺得呢個post思想太撚霸道

冇得商量

太差了

be water, be citizen, without gears

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

唔洗保護和理非
佢地自己識安全返屋企

agger
和理非不需要保護

勇武冇遊行人群掩護 想問點開花？
大搖大擺係街black bloc裝修完 入後巷換衫呀？

屌你老母啦又陰啲陰啲割
勁撚多人覺得勇武係到就會清場
屌佢搵鬼搞事已經清得場啦

手足放心交俾我地

至少勇武唔好入港島
就係咁簡單

我地和理非一定出動
多謝勇武手足

知道和理非用心良苦 但見到連登今日係咁見到128128128嘅post 所以我都想參與下 想尋回6.9嘅感覺 想入翻港島

真係好嬲難走
我求大家其他地區行動

唔係endgame
我地有排抗爭

想去港島就去港島

好掛住添馬

千奇唔好呀

加油

同意

同道中人
一定幫推

等和理非差唔多行完，勇武休息半日，咁上下就喺自己區開花。

No

勇武唔勇武就係和理非

點解要分類 勇武同和理非都係香港人
用人數行出黎 又唔係第一日行 自己會注意同決定到啦

On9

勇武都可以和你飛嘅啫

和理非唔需要勇武解救，和理非係盾，要cover勇武

屌你，講依家和勇一家呀，你不如講：12.8 唔好出手住，12.9 先出手，12.8 要有200萬01人既人數呀

支持

真係仲有勇武咩

why not?

手足唔使保護遊行，你哋安全更緊要

Agger

勇武要準備第二日啊，所以先希望佢哋唔去，費事浪費佢哋嘅體力同時間

樓主 老實講 到最後勇武都係會去港島
除非本身有好強嘅小隊自己行動到

唔夠人cover勇武好難做野

和勇一家 全部和理非一日 不受傷 不被捕

拉…分淡人數，on9

不過要考慮一個問題

勇武多區都要等和理非出晒港島先
一陣外面未夠人就斷咗黨鐵/封路

唔好屌我搭黨鐵先，和理非要短時間人多搭鐵無可厚非，就算我地唔搭、長者一家大細都有需要。

和勇不分．齊上齊落
大家努力．12.8維園見

佢只係怕勇武帶裝難入場

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

完全同意，九龍既勇武盡量留係九龍開花，費事比人trap 係港島落單

和理非只係唔想手足比黑警打，果日勇武自己決定點行。但不必保護和理非，勇武走先！

其實無一次係主動出擊

地下勇武真係最高回報

勇武知架啦次次都要開po講依個

on9

點解成撚日遊行前都要有呢啲分區post，真係唔撚明

ppppppp

721都算啦下?
不過歷史太遙遠了

真勇武絕對清楚港島係送頭